高普輸曚咗啊？!

屌你
明知a66對強隊不斷派膠
反而放走c2，隊一唯一正宗右閘
個位爭都唔洗爭，真係諗住g12做替工就夠？
明日之星蘇基一季又放
應賣嗰啲又唔賣，L6,M18一早應該清走
睇死今季失冠，一定係輸喺右閘位
唔買人都幾難爭冠

英超幾多個閘擔保mark死辛尼?!

阿諾連2&b都mark唔掂，對阿仙奴狂比2&b爆

問題係冇競爭
而幾場明顯睇到佢態度有問題
冇心又冇力

taa對弱隊就可以
對鏝對妓對鍠對軌 現曬形
賣人唔緊要 買返個返來先好

你up乜柒代號呀

A66，L6，M18
世一後防組合都唔識？

自已圍內post都算會明，公海咁po真係on99咁

都唔知up乜 呢啲返狗竇講啦

Mark唔到尼日利亞美斯好正常

撚知你ABCD咩

成個波台都係利嘅狗竇

以為入左利狗台

利物浦球員既號碼應該係波台必修課，話晒人地英超梯首歐聯大熱

唔識利物浦球員號碼點上波台

右閘尋日打得唔曳
都叫有助助攻
反而懦夫真係要清算喇

佢都鬧? 佢隔離條高佬阻住世一發揮就真

a66 c2 L6 唔講以為巴士線

74x 271 691 1A 27 70x

睇唔睇得明？我講緊巴士線呀，dllm講代號就死鳩翻入狗竇講啦，出公海都咁開po，以為個波台係你地痢狗架？